Test programistyczny polegający na wypisaniu 100 liczb zaczynając do 1 kończąc na 100
Gdy liczba jest podzielna przez 5 wypisuje Buzz
Gdy jest podzielna przez 3 pokazuje Fizz
Gdy jest podzielna jednocześnie przez 3 i przez 5 pokazuje Buzz Fizz
